好撚悶呀，我屌你老母

傾下計

弘b咁夜訓

返到公司了

弘b番咩工?咁早既。。

秘密

今晚ig話U知

好想要弘b ig

Ig有無相的

Yeah

你地留比我加你地
不過冇相

想睇相

😘😙

點留

留係到或PM

樣太柒！唔敢留ig!

唔緊要 我唔會爆出去
或者開多個新ig

pmed

多啲比like 我，最鐘意呃like

知道

好型呀